動物台廢青點名吹水區

收到wind你地班廢青大學生肺炎唔使翻學肯定做夜貓

譯咗未

我mit

grad左兩年

我做m記 唔係廢青

整高達算唔算廢青？

整幾部都係買唔到口罩，廢

譯what

也是廢青

要做推拉師

得閒去感情台推我個post

屌，無料扮四條

想點

有無list睇下先

乜能列史，唔知你講物春😪

畢業即失業

唔揾工不等於失業